覺唔覺有咁多人關注彥霖 某程度上係因為佢後生靚女？

如果我死咗 應該唔會有人理

你唔死又點知呢

我都唔想講到咁直 但呢個就係現實

呢個真

我知道個結果 所以我先好珍惜自己既生命

真話係難聽架啦

重點係要有曬證據
最理想令差佬冇得唔跪
製造缺口

達哥呢？

係因為疑點太多，每一位手足都係靚仔靚女

可惜佢唔撚死

其實唔會，係因為佢太年輕，而且比起其他犧牲者佢嘅足跡更荒謬可疑同容易追蹤，大家嘅生命係一樣㗎

我唔係

係

我會一直關注

我都唔係

以我美貌死左會引起更大迴響

你死
佢會一直關注

咁你就唔好諗死啦，努力打埋場仗
前線/後防巴/絲英勇實加分

其實我都唔係，不過相由心生，大家一定會揾到識欣賞自已嘅人嫁

同一邏輯，所以印尼女記者爆眼就少好多人關注

樓主五毛黎

點搵 再冇女我真係會跳樓

又肥又醜你都唔會姦左佢，再扔落海啦下話？
正正係因為佢有咁既天賦先累佢無左命，咁樣既關注你話好事定壞事？

第時煲底舉牌招親